816集會，我地一齊坐到林鄭回應五大訴求

星期日維園集會，大家一定會支持係咪？
坐爆維園之後，大家沿著西環方向一路坐，人多坐出大街在所不免，目標係坐到去中聯辦，然後我地幾百萬人一齊坐到林鄭回應，終極和理非集會，好唔好？

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

即係今晚

818

打錯左個日期😅

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命